***Projekt z przedmiotu Wstęp do Projektowania Aplikacji Internetowych (Politechnika Krakowska im. Tadeusza Kościuszki)***


Ten proejkt - sklep-online Kwiaciarni, gdzie można stworzyć konto i złozyć zamówienie bukietu. 